眼角咁,需唔需要睇醫生

正常唔會咁 好似有粒野

推

有架 low b

朋友都有，割咗

會唔會自己縮細

好恐怖

快啲睇醫生，之前朋友都係咁

要開眼了

好似智障

無事架
之前我朋友都係咁 佢做完手術割左隻眼
依家仲有一邊眼睇到 乜事都無